# ConsegnaSpesa24

Progetto del corso Sistemi Distribuiti anno accademico 2019/2020 Unimib

Traccia A SOLO PARTE BASE

Per eseguire il programma è sufficiente eseguire il main. Opzionalmente si possono specificare come argomenti il numero di clienti e il numero di dipendenti.
